世紀難題：恒管、OU、speed

我收到speed offer,但要我喺13號前交5000蚊留位費，無得退，但係我9號有ou interview,恒管應該呢兩日會報埋，咁究竟交唔交5千蚊好？假如到時有ou offer,又交唔交留位費定等恒管好？我本身就恒管>ou>spd

我自己喺hkcc讀account，報左spd account(有offer)，ou account（year1 ),恒管諗著報bba(year3,佢比year1我都會接受）

有無巴絲可以比下意見

緊係恒大
畢左業入恒生做 然後以最快速度上位，
成功KO第一捅金後，繼續實現夢想，理想。
4年 BBA, 將來就可以用專業知識管理公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
係唔係迫不及待好想玩玩？

推

如果恒管比year1 offer你都ok既咁唔好讀SPEED啦

但係唔一定比，我cgpa2.87，唔知收唔收

得一間係U 仲要諗

但係恒管bba唔係好過ou bba咩

其實三間出到黎都係乞食
所以唔洗諗咁多

大家都係乞食

唔洗分咁細

如果係我會ou

Agger

士必=曬錢

Sad but true

100%ou

恒管個名就好聽少少，但得ou係u，自己揀啦

利申 讀緊ou

如果讀bba 就恒管好d, career path 唔錯

恒管 多靚女

有咩意義 這些機會...

請問恒管 supply chain management 好唔好？

睇下都好